有冇人知依條女係邊個？

做乜撚野搞我條女

仔黎

支那人

好樣衰

支那假人是也